Google Lens 好advance!!!!!!

Samsung撚有M字額

直程iPhone 黎
依家好多呢類apps 都唔多work

準喎，呢嚿咁嘅嘢都認到
屌你咁個個mon都差唔多，Google lens鬼scan到咩
試下機背啦

淨係影自家野先得

試左機背都係唔得，佢話 Look like a Phone.

自家野係得嘅
試左Home mini, Home Max 都認到

屌 幫唔落